生得樣衰慘d定生得矮慘d?

正評 樣衰

負評 矮

你慘d

王祖藍慘d定八兩金慘d?

八兩金都矮架
舉樣衰例子舉大傻、大口青啦